得罪講句，根本係rojo carry小花

第一場rojo試遠射，比牙古路入靚波
佢無功都有勞
第二場無出佢，無野好講啦
第三場入絕殺波

小花唔入12碼失左2分，今場入波叫做將功贖罪
邊撚度carry阿根廷呀

得罪講句，根本係rojo carry小花

rojo + 牙路 >>>>>>>>> 小花 + 班尼加

駁唔到

C朗唔同隊又要同美C比都算

同隊隊友又要比

你D人真係麻撚79煩

同隊邊個carry邊個又點撚樣呢

更何況係邊個將場波局勢改變提升士氣先呢

係你地班小花迷吹奏小花先
贏就佢功勞
輸就唔關佢事

你rojo 冇美斯carry就判撚左你十二碼啦

Rojo直頭博晒老命,防守完又衝去人哋禁區起腳

Rojo唔靠自己，分分鐘比班垃圾拉去陪葬

第二場唔出rojo真係r能哂頭

曼連中堅個個都咁好波

1：20，Rojo果下頂個波中自己隻手二傳畀力架，中門大開畀人射，呢下已經輸得。

不過力架唔入，隔幾分鐘Rojo入返。

美斯就入2球之中其中1球，令阿根庭可以lead住1球嚟踢頭50分鐘，仲有下靚罰球中柱。

咁都可以講到美斯好Rojo carry美斯功勞明顯細好多，為咗反美斯真係乜都噏得出。

你UP乜

係連登先會將一隊11人既足球講到變1人足球。

有邊句唔明？講埋Rojo邊下防守犯錯畀埋片畀熱時間，你問我up乜？

洛河踢前鋒會唔會勁過斜恩

咁都可以講到美斯好Rojo carry美斯功勞明顯細好多，為咗反美斯真係乜都噏得出

搵次打岩字好嗎好辛苦

對面冇入就唔算"過"啦

咩logic嚟，防守失誤就係失誤，唔通foul人12碼最後對手射唔入又代表冇犯錯？

圖片說明一切

而家講緊邊個carry邊個 - 即係邊個幫阿根廷晉級16強

犯完錯對面射唔入, 對阿根廷晉唔晉級冇影響，所以同冇犯錯冇分別

射唔入12碼咪犯錯囉
拿我無針對邊個架

正解
Rojo對冰島擺明負碌助攻比阿古路
但佢真係做到野
相反美斯果場點努力都做唔到一個好既機會

果球入波擺明係阿古路功勞大勁多
夾硬count去rojo話佢助攻carry阿根廷會唔會肉酸咗啲？